酒醉臥倒夜店門口 帥哥男大生遭撿屍性侵

信義區夜店總是吸引年輕男女狂歡，但不是只有女性酒醉有被撿屍的危險，現在連年輕的男性也危險。資料照片

別以為只有年輕女孩在夜店酒醉會被撿屍，在這個多元的社會，帥哥醉倒了一樣會被撿，下場可能更淒慘。

1名年輕帥氣的年輕男大生，在台北市信義區夜店喝到爛醉，臥倒在夜店的大門口，路過的曾姓男子見男大生醉到不醒人事，竟將他帶到附近的暗巷裡，對他口交、喇舌、吻胸，台北地檢署調查後依趁機性交罪將他起訴。

去年12月6日清晨，男大生與朋友到台北市信義區松壽路上的夜店狂歡，到了5點多已經醉得不醒人，就臥倒在夜店的大門前。此時1名29歲的曾姓男子見狀上前攀談，男大生誤以為是自己的朋友，跟對方有一搭沒一搭了聊了半天，還在對方攙扶下，陪對方去買東西。

曾男見到男大生沒有戒心，就帶著他到附近一處暗巷裡的露天座位區，見到四下無人時，將他扶到座位區的長椅子下躺下，掀起對方的衣服、拉下對方的休閒褲，替男大生口交，然後再姿意對男大生喇舌、親吻胸部。

男大生發現遭到侵犯，但因酒醉無力抵抗，一直喊著不要，最後只好告訴曾男有隨身東西留在夜店要回去拿，曾男讓男大生離開後，男大生返回夜店遇到朋友，向朋友訴苦遭到撿屍性侵，朋友立即幫忙報警處理，警方獲報後，調閱附近監視畫面，鎖定曾男將他函送法辦。

曾男到案後坦承與男大生有親密的接觸，但否認有趁對方酒醉不省人事撿屍性侵，還說當時對方的意識很清楚，2人發生關係是你情我願。

但檢察官從監視畫面及相關事證，認定男大生當時已呈酒醉狀態，因此不採信曾男的辯解，依乘機性交罪起訴。（呂志明／台北報導）

台北男大生醉倒遭性侵！信義區夜店門口被撿 回來一見友人崩潰

台北一名俊俏男大生去年12月跟朋友到信義區夜店喝酒狂歡，結果凌晨醉倒大門口，竟被人帶到附近長椅上撿屍性侵。台北地檢署偵結後，認定29歲曾姓男子涉有重嫌，近日依趁機性交罪將人起訴。

男大生去年12月5日和朋友相約到松壽路夜店狂歡，結果隔天凌晨醉得不省人事，直接倒臥在夜店大門口。曾嫌見狀上前搭訕，但男大生迷迷糊糊之間以為是友人，不僅搭話聊了好幾句，還在對方攙扶下到附近露天座位區休息。

當時曾男見路上人煙稀少，不僅在長椅上脫去男大生長褲，恣意強吻胸部、喇舌，還大膽性侵。男大生意識到被侵犯，雖試圖抵抗並喊「不要..」，但因為酒醉渾身乏力，最後只能藉口東西忘在夜店要回去拿，默默離開現場。

男大生回夜店後，難過向友人訴說遭撿屍性侵，在友人協助下報警。事後，警方循線逮到曾男，但曾男強調是兩情相悅，絕對不是撿屍。

檢方認為，男大生根本不認識曾男，加上監視器畫面清楚拍到男大生酒醉、意識不清，因此不採信曾男辯詞，近日依乘機性交罪將人起訴。

乘機性交罪

射到一口都係

以為女撿男屍

會員怒漢棍撞棍做

陰公豬，男人老狗俾人口爆

台北市減一分

係被告替男大生口交
出完火仲要告人